你叫我最快樂 你也叫我最心痛

愛在迷惘中

你叫我最渴望 卻也叫我猜不中

哈

誰可以這樣節衷 ？

首歌真係好撚sad

🍤